[#me too] 辯方質疑公開事件後刪合照 事主指因受到網民騷

前教練涉嫌約於8年前藉辭為女學生按摩，把她帶到自己家中非禮，案件今在粉嶺裁判法院續審。辯方質疑，事主X公開事件後，為何刪除社交媒體上多張與被告的合照。事主回應指，因受到網民騷擾，故刪除照片。

辯方質疑，X未公布事件前，社交媒體有多張與被告的合照；質疑X公開事件後，為何要刪除與被告的合照。X回應稱，公開事件後，她和身邊的人均受到網民騷擾，網民在不同的平台轉載X和被告的合照，令她和朋友感到困擾，故刪除照片。

辯方續以X社交媒體與被告的合照，指X和被告關係密切。辯方指出，X曾貼文形容被告可愛，質疑X不會形容非禮她的人「可愛」。X回應指，很多學生認為被告是可愛的教練，年紀大了仍會親身示範動作，跟學生講笑。

辯方又指，X為何在事隔約8年後在網上公開事件，及後報警。X回應指，事發當時沒有合適傾訴的人，亦不想回憶事件；她去年在社交媒體貼文公開事件，並非想追究責任。直至12月尾，很多人叫X報警，經社工協助及了解程序，最後才決定報警。

控方覆問指為何事後與被告維持正常社交活動，X回應指事發後仍是校隊，會在固定時間見到被告；而只發生過一次性侵，被告亦無再提及事件。X不想記起不開心的事，希望過以往的正常生活，故如常跟被告合照和慶祝生日，認為此是教練和學生的正常活動。

控方另傳召X的中學體育教師，該教師供稱，被告和X的校內訓練，她大部分時間都在場，沒有見過被告有不恰當的行為，認為被告是正人君子。

案情指，以「W.H.」為代號的被告，涉在2009年9月1日至2010年4月8期間某一天，在大埔非禮事主X。

臭雞

涉在2009年9月1日至2010年4月8期間某一天，在大埔非禮事主X

咁都告得入？

育有兩子兩女的77歲被告供稱，2010年3月13日當天上午，他接到事主X來電，X表示剛補完習，且早前因參加比賽導致肌肉繃緊，要求被告為她按摩。被告答應並駕車前往兩人相約的運動場。

控方叫個證人嚟倒自己米？

瑤瑤支持者:一個女仔會唔會用自身清白屈你啊 ，肯定有做過啦

如果冇做過，真係慘，可能錯在太天真，幫人

.

黑暗兵法，推單野上庭還教練一個清白

起碼要著PE褲吧。

根本由有合照爆出來嗰刻報警都未必告得入,但雙方都無謂地增加左好多不必要嘅輿論壓力

搞到連林鄭都出聲要做嘢,騎虎難下玩大左啦今次

唔係話涼薄,或者唔信控方,但講到事態咁嚴重,冇可能你可以fb寫篇千字文就搞到對方身敗名裂然後乜嘢後果都冇囉

無證據公開講呢d事根本係不智

關鍵在事主朋友當年聽過依單野，否則99%打甩，點打散獨立證人口供看律師功力

唔好話我涼薄，好易打得甩

係咪要念力按摩先無事

賤種

一定要按摩咩?

教練自己都話: 從未試過帶不足16歲的女孩子返家按摩, 亦未曾試過為一名下半身只身穿內褲的女孩子按摩.

8年前教練69歲, 女仔15歲
啱啱開始發育, 忍唔住人之常情
按摩果陣笑笑口抽下水, 嘿嘿

我想問最後有冇人起到女事主底?

原來你咁變態架?

chick

??

好似大家都知佢係邊個但之前係咪有人貼晒佢啲相同學校名之類出黎？
(諗唔起佢咩名但記得之前連登有個推左好多頁既post..

？？

唔係叫咩 #metoo呂泳瑤報左警未咩？
我冇追post想知最後有冇人起到佢底追擊佢姐

大約在冬季？
上學期定下學期？
咁都記唔住？

呂麗瑤

你有冇起到林鄭月娥底

死臭雞

大家推測一下結果…我估：

X供詞與X在事發後社交媒體上載內容（即係話教練可愛）存在矛盾，事發後X繼續接受教練指導，同教練慶祝生日，各種行為與一般風化案受害人的反應有明顯差異。基於上述疑點利益歸於被告，因此裁定被告罪名不成立…

不過喺媒體同唔少公眾心裏面，覺得被告有做過，所以名譽就衰硬，真無陰功…

係啦係佢。
最後好似不了了之冇人推
冇追開唔知有冇人貼佢相姐因為上面話因為網民公開佢啲野所以del相雖然都係藉囗..
btw 留名睇告唔入，唔係開左個例全部N年前既勞資糾紛都有得告就真係不得了...

返咗出嚟好重新做人喇

8年前咁耐
加上被告已經七十幾歲記憶力衰退
未必記得當日細節
其實對被告幾唔公平

Google應該有

我係被告就揾醫生証明自己有老人痴呆
法庭無法進行公平審訊
徹銷控罪

被告都認左了，「按摩」係真有其事，而家審既應該係「被告係咪有佢除底褲摔佢下面」其實，叫個未滿十六歲的少女除淨條底褲，然係同佢按摩，算唔算非禮??

「被告下午被裁定表證成立後，選擇出庭自辯。他供稱，記得在2010年3月一個星期六，X致電他，指補習後有時間，想他幫忙按摩。二人初時相約在巴富街運動場，但因人多，被告覺得「一個老人家幫一個細路女按摩，好怪，啲人會眼超超」，遂建議到被告家中按摩，X同意，他遂通知在家的細女，表示「我返緊屋企」。二人抵達被告家中，X趴在被告的床上接受被告按摩大腿肌肉，期間應被告建議脫去牛仔褲，約半小時後X轉身，被告再為她按摩半小時，然後被告感到疲累，便着她穿回長褲，其後被告駕車載她離開。

控方盤問時質疑被告單獨與一位年約15歲、當時僅穿內褲的少女在家中按摩大腿，本身就很可疑，被告不同意，表示「我唔覺得」。他強調沒有脫去X的內褲，因為無此需要。控方問當時家中是否有其他家人時，被告指他不肯定。控方再問他曾否單獨與其他16歲以下、僅穿內褲的少女在家中按摩，被告表示沒有，指因從沒有其他少女提出過到他家中、又願意下身只穿內褲接受按摩。」